格離壇踢爆左淘寶賣ac果條友無限申請ac方法..lihkg有無方法可以預防?

襯未被五毛入侵前封左佢